其戴醫護應該戴豬嘴

用豬嘴加p100濾綿

每日用一塊用完當日就即棄

豬嘴每日清潔

價錢應該都係貴n95小小

但安全性高

加埋眼罩耳罩就百毒不侵

但講唔到野呢

ching你戴過未

得啦 最醒係你

推

有講錯咩？

睇下邊個笑到最後
利申:戴豬嘴

s10都講到嘢

P100即棄好撚貴

根本學新加坡全面防毒面罩配鮮風機先啱
完全係不明病毒wor

3m講左油性環境40個鐘
普通使用係hard to breathe/6 months

但佢測試唔係for病毒wor

我覺得經常接觸傳染病既
一定要即棄

係呀
唔知日常市民生活洗唔洗即棄
如果唔洗就又平又安全

但係舊棉唔可以消毒
飛沫細菌痴咗上去點搞？

咩黎

應該係唔洗理佢
佢會trap係度走唔到

係表面都trap到？

唔係豬咀
係成套生化衣 獨立供氧就真

表面你講邊度？

用7093個罐既表面可洗
但如果用209x既綿
唔換應該會有危險

有人話買防水果d e.g. 7093
咁就可以洗 唔駛即棄

外面印住2097個層
p100應該都係一次性
7093就可以重用

7093入面都係棉嚟，只係抹表面

豬咀呼氣無過濾，醫院內要處理病人傷口容易令傷者感染
其他消毒工作就應該得既

face-piece 應該買邊隻？好多款同size。唔識揀。